[秒回] 心事研究室 (35)

24小時痴線佬秒回
歡迎大家

又係我1001

新人留名

你睇清楚

好 今次係我7左

又話打牌唔搶

我邊識打牌

testing testing 堅秒回?

HI

係

hi

爛賭桃留名

贏左幾多

就畢業 工又冇 a0 grad 好撚灰

灰什麼

假

有乜好灰 船到橋頭自然直

身邊個個都搵曬工 又有女 相比之下覺得自己真係好廢 有少少自卑

人生先岩岩開始
仲有排玩喎

快到

夠鐘死心了

唉 一言難盡
如果有機會比我撞返一個我中意過既女仔 但佢個陣對我冇意思 (個陣傷心左好耐) 你覺得我仲去唔去馬好? 定係唔好再去 免得自己再傷心?

去 做過後悔定無做後悔？

歡迎巴打

做咩

之前成日聽

12點半前轉身離開有望 酒店食 12點收

香港既女仔愈黎愈高豆

都係睇樣姐 ，放心啦，高唔高都無我份

做咩咁灰

只係你把聲都秒殺

如果之前已經半衰左呢冇表白 但拎電話failed (佢話家庭原因) . 個陣唔後悔 但好傷心

香港男仔愈來愈少

笑左 點會 男多女少ar 巴打

走得太多堂 唔識做份assignment

咁難講啲 如果半衰就算啦 做男人最緊要瀟脫

I help u

我太高質 多人追

收水啦 60秒

呢度應該冇人幫到你喎計數機巴打

開心好定唔開心好

唔好做啦 屌

又唔俾

真係一開聲就嚇走曬

錫番

唔信 我未見過既人唔會信你地 個個都米8 男神唔似我1.49

乖學生
走堂只是為了減低教授教書壓力

聽到開心定唔開心好

當然係開心

真心唔係

一世都溝唔到女

好肚餓

你識肚餓嫁咩

咩意思

因為等女溝

你成日都食野架啦

冇

如果係就好，總之就

出黎屌打我

三生有幸好好聽

每次望你個名都有聲
個腦好嘈

希望你唔好笑我毒

你同個腦講

收聲啦

Sor lor

唔會 我149 你都無笑

巴定絲其實，我以為巴打

小妹149

我係絲ar 好多人唔知姐

男仔點會149

咁就尷尬喇

你都係絲呀

好撚餓 意粉仲未到

女仔149冇乜嘢姐

Cs 個個都絲

唔會好矮咩

155先係標準

新人Lm

不要再說了

如果你唔係149，矮男真係生存唔到
你簡直係用生命影響生命

又扮新人

細粒得意啲
好似係

巴打幾高

幸好我都唔係肥妹

你當唔識我
所有野重新開始

巴
利申好撚矮

識個143嘅女仔
識咁多人最矮都應該係佢

應該岩岩好高你少少 ，要顯微鏡先睇到個差距

Mk 鳥

你地好

娘娘去左邊

會唔會係咁

Ok fine

細粒不知幾可愛

對面有女

讀緊咩

大

都係留係到好啲出面好得人驚

哪有女

，比粒膠你

Y

有咩驚

無人理me

好想一畢左業就出去外國留返三五七年

已飽

我都係 係香港好辛苦

有諗過Working holiday

去咗就唔好番嚟 真心

去完

香港愈變愈灰

超齢

入到大學又點，興趣同真係讀起上嚟又係兩回事，最後出到嚟又唔想做呢行 係香港真係慘過食屎

分享下

笑左 人地外國個個有目標有夢想

加一

咁我應該算好彩
不過我都係讀下讀下先搵到團火

勁

你讀咩？

阿仙奴垃圾

米8毒撚留名

幼教

見到班仔生生性性
幾辛苦都抵啦

攰....

真，做得辛苦但開心仔

我讀幼教應該第一堂就比人炒

有次試過代幼教朋友嘅堂，啲細路好難搞

一個都夠煩

啲仔好可愛

仲痴身過我

都係既

自問已經痴身到傻 啲細路仲痴

幼教d女女好極端。一係好靚一係好_

_多

我統稱，媽媽型

我都覺 識親一係好靚 一係柒到 不了

表姊好靚

幼教男女比例同nursing 係咪差唔多

唔係

幼稚園都算係得意
小學直頭想打佢兩拳
聽日又要去小學教班

同事幼教好靚

我識個堆靚，因為_個堆唔係朋友

老師好豬呀

小學真係不了

中小幼都教過 補習/功輔。35蚊嘅朋友

35 幾多年前既事

我教砌lego車
135蚊個鐘
我同啲小朋友都係半桶水

笑左 135

隻手擺上啲
打橫
係喇
放係隻眼度
黎 一齊唱
飛身到天邊....

做咩事

痴左線？

勁好pay 又近我屋企

??黑人問號

介紹

我問下仲洗唔洗要人
我冇記錯你住粉嶺嫁嘛？

係 真好記性

因為我都係粉嶺人

而家買二手ipad mini4 會否不智

依個post 好多北區人

做咩要買?

算義工但又有少少錢收

做功課

係唔係有得program 嗰種?
我都收錢教過

不智
唔會用ipad 做功課

學校推電子教學
乜都要用電腦同ipad做
垃圾學校

我成日用ipad 做功課

我 ，個喉嚨腫左，又乾又痛

好眼瞓 爽手篤一場波走得

又相認

九龍東相認

好垃圾

飲多啲水 早啲訓

深水埗jj

九東方便 相認

好似得我一個係 新東人

成日去 ，不過唔係去黃金

去邊

死毒撚 扮咩

我住在她的心

Me?

我住在她的心，可是不只我一人

好sad

我願意安靜的活在每個有你的角落，
紛紛擾擾這個世界，所有的了解。
只要讓我留在你身邊，

都陪你渡過

你睇我個名都知我可以再Sad

會自爆，所以
但真係唔係黃金

毒毒

巴打

你也是

你當粉嶺死嫁

附近有乜

都話有女朋友仔

唉

真既

我比人趕出門口添啦

係咪解，真嘅就有鬼

女朋友係咪紅字營業中

唔係lol

On9 咗
我沙田區先啱

我正想繼續sad 你就幫我講埋

世事都被小丸子看透

咁係咩

你一定係女朋友啦

有

岳飛 你又係巴定絲呀？

哦 ，我諗你地嘅句子會連埋公仔

無

不要走 大鐘即使敲響的別放開手

夠鐘死心了

鐘都響埋啦 走啦

走啦，唔想搞大佢

絲絲

又準備要帶班仔，未準備好驚搞到一獲泡。

早啲訓啦 衰仔

都唔係聽日 ，聽日扑繩咋

好型 boxing

好掛住佢ar

比人扑咋，我好廢又細粒

唉 ，又見到佢Post相

其實我都唔係好你好色

多

同朋友定點

朋友都

不過關我鬼事咩
放棄放棄

A0留名

收聲，訓。

我in friend咗
但有日facebook 幫我整啲on9回憶
之後唔小心auto play
之後個心

雖然唔玩fb 但總有啲舊相有佢同我

多手 做咩

唔準咁諗

hello

收聲啦
成日有拖拍， 好心你同我地同聲同氣

Yo

Hi
今日返工又行咗成日？

咪臭係

哈哈哈哈哈哈

哈利波特

Fb啲自作聰明真係好想block 哂佢

娘娘呢

無架啦其實，心知肚明。
所以我都係等下

無呀去左街
不過行左成日係真既
講到尾都係一d唔會有事鍾無艷既fd好

碌鳩會旋轉 飄往藍藍天

然而，合照一直放在銀包兩年多了

咩事咁灰 detail

燒左佢啦

佢送俾我條鏈係我身上

係枱面
唔題都唔記得有 啲書係上面

嘩，好狠毒。
我唔會。平時唔會拎出黎。

成日睇住會唔開心
做咩要自虐

我通常唔會再用 不過係我飛人

那 那合照歡愉對望

咪係lol

絕對唔會燒 ，如果有人搶銀包，佢死硬

我搶 我想快啲死

放棄愛情
專心賭博

岳飛可終身癱瘓

放係一個唔常見既地方會唔會仲好
唔好dum 但都唔好成日望住
好慘呀

岩 比狗會好過

呢個老師好惡

我想死多啲 寶寶

我唔會望，Zip入去姐。
不過遇到挫敗睇一睇又幾有用

過去的讓它過去

哈知啦，成日諗仲有機會點點點，數下手指都4年

拎得起 放得底

Always

煲劇啦 微微一笑很傾城好好睇

返屋企

沒有此習慣 ，睡覺

乜咁早 ，一陣又病

咁早訓 渣ga

好似某岳會員叫我早訓，聽你講咋巴打

好啦 早抖啦 巴打

大家都晚安了

責醒左

發惡夢？

呢半年訓得好差
有排一個鐘醒一次咁制

Cls 搞咩 番工壓力大？

番工勁大壓力 前排日日發夢開緊工
呢排好啲 少左發夢見到番工
不過呢幾日發夢比人係咁追住

夜長夢還多
你就不要想起我

才剛成真的美夢 轉眼就幻滅破掉
祝福你真的可以睡得好

咁早無晒人

有我

鳥

小丸子

要人 我就會出現

努力贏緊的士錢

沖完涼

全都怪我 不該沉默時沉默

該勇敢時懦弱

如果不是我

陪我到最後

訓唔著 走左去沖多個涼

算了吧 說甚麼都已經來不及

我們的距離 到這剛剛好
不夠我們擁抱 就挽回不了

這麼近那麼遠

為一張臉去養一身傷

天空有些暗了 暗的剛剛好

冷雨夜我在你身邊

其實感情最怕的就是拖著
越演到重場戲越哭不出了

食完藥 瞓了 陣間又俾佢起身見到又鬧

我寧願留在你方圓幾里

卻還是聽見了你說不可能

我可以為我們的散承擔一半

咁就乖啦 我聽日會係娘娘面前讚你

星期五晚好靜

早晨
快啲推啦 post 係底啦

你咁早嘅

訓惡夢醒咗

goodmorning

生左頭髮未

未

櫻桃子幾歲去wh

你都無頭髮？

24呀

今年幾歲

幾多年前去

我係一拳超人

去左澳洲
做咩變左你問我答

尋晚打到咁夜今朝咁早醒

唔抵得人地訓得小咩

巴打最醒

一起身又撩交嗌

每日起身既理由係咩
零期待

關心你就變撩交嗌
睇我唔順眼出聲囉

放假會有返期待

明明你睇我唔順

爸爸媽媽唔好鬧交啦

我不知幾鍾意

岩啊佢生得出你㗎🙊

於B叫爸爸收聲啦

Ub 我月亮人馬 似唔似

爸爸唔好成日激嬲媽媽啦
屋企冇人煮飯嫁啦

於b叫婆婆收聲啦
我請你食飯

我似咩

櫻桃老丸子

襯返你

你唔太似鍾意周圍玩嘅人

竟然唔嬲

要見過先知

即係毒

揾個女做磨心
好咩！！！

我2樣都係白羊

我覺得你算幾靜嘅人

今日放假 真係可以請你食飯

姐係毒

收聲啦

我都好毒

約第個食飯

今晚一齊黎生菜魚肉

如何忘記一個人

唔好呷醋啦媽媽
約你地個女食飯姐

好呀

時間可沖淡一切

再識第二個

你地今晚唔好歧視毒撚六叔呀

你估於b係你呀

係呀 拜拜

爸爸今晚邊個煮飯
你激走左媽媽

落街食生菜魚肉

今日就係放假
但無野做
有無巴打打機

咩驚

真係醒啦 唔發惡夢好好訓

發夢又聽到一首未聽過嘅歌
最衰唔識彈琴，如果唔係可以彈出來比人聽

有咩推介
ps4 得gta同2k16
pc steam都有少少舊game既

唱黎聽下

新年前講寫報告
依家都未開始
Word檔都未開

Fifa17

有無人研究靈異野

我無

唱唔到
有配樂有人聲仲要聽唔明

我宣佈，今日營業中獲得《裝備戰士》稱號

恭喜曬

營業中你又痴左線

痴左線

痴線佬

我做運動終於著Legging ，今年冬天一試就

比我真係Block左個痴線佬

計數機街坊

營業中女朋友又偷偷地用佢acc 回我地

Block左佢啦 ，等佢返黎單機

大佬呀你唔好咁痴線啦

我無痴 我無醉啊
我行直線俾你睇

其實見無人先玩下，我心智正常

我心智都正常個喎
做咩唧你

有無人搵到前前前世純音樂

一搵就搵到 無野了

你咁樣我地好難加入傾計嫁wor

喂櫻桃子

做壞規矩

傾啦傾啦

我認真一問

大家有無聽過前前前世嘅粵語版？
覺得邊份詞好聽D？

我有呀 我就多數係挽歌嘅fans

原來如此

無野喇你可以返出去

佢嬲左我喇 唯一歌迷

全盛時期既櫻桃子可以有幾小氣

完全唔小器
善良溫柔

好q悶

點解唔早d食生菜

做運動

打牌

約左聽日

決定落街食嘢

好爛賭

好意思係度

咪係

於b🤜🏿🤛🏻

你收聲啦

未升ios10

岩巴今日仲未出現

留名睇呢世都冇女

😏😏😏

咁你係咩

下世都無女

留名睇岩巴失約

終於開始做左份報告，請鼓聲鼓勵

不過準備又停手去做運動

叫你女朋友幫手做啦

我只係一個小毒毒

姐係佢自己

六索頂上啦

搵到個女朋友都過左Deadline

小左個人 冇哂動力 繼續瞓

訓啦 我仲未係佢面前讚到你

小朋友呀 起身食野食藥再瞓

訓啦柒頭

靜左好多

緊係啦星期六啲偽毒出哂街

於b
你靜間都同岩巴出去
心情緊張否？

偽毒可恥

於b平時打牌打幾大

其實我都係街
陪緊人食譚仔

十蚊廿蚊 兩隻馬

屌。

又譚仔

做完運動好鬼累

佢好鐘意食譚仔
得佢係度食米線

屌乜
出埋黎

兩隻

係咪先

中馬好開心嫁

唔識打跑馬仔

鬥快食咋喎 雞糊 開槓就收錢

咁有咩技術 又唔駛計牌

冇乜
運氣多

你未答我問題
見岩巴前心情點

冇乜點
可能見唔到呢

第一次見男朋友，緊唔緊張

可能見到靚仔

於B同岩巴真係一齊左既話記住多謝我

見我仲緊張

見我呢

輕鬆

你地今晚邊個會出現

一齊黎啦

你地食幾點？

你走啦

我點知呀
岩巴都未出現

六索話要去結識於B

返緊工

岩巴: 聽日你得唔得？好攰

又話放假
又呃人

於B: 我都係落樓下, 你話事

一世無女了

幫你講埋出口
都唔把握機會

我想既咩 臨時㗎

屌你

召喚岩巴

召喚失敗
要用5顆魔法石重新召喚嗎？

不了 會浪費

櫻妹妹 好惡
繼續瞓

今日好少人
每逢非扮工日子， 大家都出去玩

我係到嫁

今朝係到嘅巴絲都係到
唔係到嘅出哂街

我係度

其實我都出左街

我同個fd 無聊到係kfc 坐

扑完繩，推得幾頁 渣Ga

我好想念大家

妄會員你好嗎

娘娘 去左邊

尋晚寫字寫到四點，今日八點再寫，寫到半個鐘前終於寫完。

娘娘

中中 抱抱我

娘娘 小心身子呀
捱夜好傷身嫁

好彩有記事簿
差小小唔記得今日約左人地老母食生日飯

隔住個Mon抱算啦

你女朋友會呷醋嫁

無事嘅

召喚PS4 賣家

我問黃金PS4 500gb 做到1850喎，你賣幾銀

毒撚行黃金

隔離街 ，等人咪行下

娘娘
走囝封信我收到啦

搵廖生買未 1500 玩唔到

睇左啦 ，不過想買好耐，所以去問下價先。

叫你唱 "抱抱"

諗緊著咩衫去餐飯
630前要去到尖沙咀 我連蛋糕都未拎

叫人抱

唔好著

我出左去，今晚問你拎？
定魚肉？

有人唔同你食，我老娘陪你！

露體 不了

咩吖！
我同你講吖！我就跳製㗎喇！又無得瞓！

好呀
今晚拎落黎俾你

好深層嘅思考到個意思

1849.5

咁我買新機抵點

心靈弱小者要有家長陪同先好看

有d野新不如舊

過嚟喇 今晚好早啲死去瞓

好唔開心
係咁俾人放飛機

佢都成世無女啦

可唔可以祝小弟今日成成功功

人地攰呀 體諒下人啦

如若我太婉轉 祝我永遠失戀

做咩阿巴打

約左女

都唔知係咪你賣 ，諗諗下唔係

驚佢飛機

即係男神

我約左人 第2日喇

？ 唔明 毒撚一名

絲打約男仔都比人飛機

無諗過我地無人約果班 唉

慘

我約女

今天叫瑪利 喜歡搜索舊戲飛

收聲啦，露體狂

我係唔會比人放我飛機 twice

咁有咩驚

加一 我係一次都唔得

冇露體 換哂衫 準備過隔離酒店拎埋個蛋糕就過尖沙咀

營業中巴打

都冇人約 連一次機會都冇人用到

走進五星酒店

So sad

走囝

約女仔朋友有咩驚喎

player

Player

利申毒到同媽咪出街都驚

絲約絲好驚咩

不過我都有約絲

約絲兜

你今日做咩咁風趣，又1849.5

準備開棟篤笑

祝成功

一定爆滿

講左咁耐，都祝你成功同男神

約我啦
保證唔放

敢唔敢發誓一世無女？

後半世敢

我敢

去啦飛雲

我都敢

敢唔敢發誓一世無仔？

我敢

我唔敢，利申絲

又利申

無仔又無女得返自己

首先 我唔會放飛機

都係果句，你需要我就係度
BTW 走音

發現你把聲係似Man版林一峰

第一次聽人咁講

Comment下
林一峰唱架

於b
我個fd 收到post card 啦 你都應該收到

娘娘
琴日一分鐘好乖 抵讚呀

我個FRD係隔離佢都話某D位似

今日真係推得好慢

收到呀

點解成日Share比朋友 ，我Shy

Btw 如何

佢坐係我隔離

你唔係到廢UP囉

哦 原來係咁

小丸子又有心事
來望與小丸子的許多鬼主意

岩巴出現未啊屌

Sor 囉 嚇親大家

驚既攬住我

成班偽毒收聲啦

佢地收聲成個post得返我玩1001連

仲有我

嘩小丸子你睇下六索啦

你老豆黎嫁

收聲啦 林一峰

我想要兩句comment姐
唔好鬧我嗚嗚

於b有冇比組爸搞過

大佬⋯⋯⋯你唔好咁痴線

食食下野睇到呢句差小小噴

佢同你食完麵就成個人變晒啦

關我咩事

乜撚嘢

你對佢做過咩

我乜都未做過

佢以前唔係咁嫁

佢做咩變到咁

你想做啲咩啊

見完我就痴左線

六索好期待一分鐘會對佢做咩

乜都唔做已經整到佢痴左線

好期待你同岩巴會做啲咩
佢又唔上水 唉

好嘔

太高層次，1 0攻防戰，加入唔到

收聲喇 gay post

林一峰都係HEHE嫁

人形蜈公既一員咪扮野

岩巴出現左未

已經俾我嚇走左

潛左水 娘娘

Sor 囉 我嚇走左佢

你地搞咩黎

岩巴一世無女啦

於b幾歲？ 我忘了

本來冇一物

16+5

非林一峰

咁你呢

於B無左岩巴可以考慮返六索

仲記得

咁都記得

六索你嫁喎

介入ok?

一諗起要見我即刻潛水

你都會搵到架，10年後

我祝你單身100年

我入黎搵你

仲有四個鐘14分鐘就一世無女了

我會等你100年

不了

六索

個你唔係你

可惜不是你

倒數

如何要為怪巴脫毒加一個限期，

我希望係十萬年

偶像

由出世開始都未毒過

留名

苦海～

有聲

我信架

原來承諾 一早消散不可兌現

如果岩巴放飛機，我第一個排斥佢

佢自己一個排斥晒我地啦

不如你代岩巴去

可能真係病 ，做咩咁。

約我咪得

無人約

我都無，乞緊

無人約但有約人

你仲第一個
我琴日已經mock緊佢啦

咩係Mock緊

佢開聲約嫁喎

可能佢想一世無女呢

咁無野，留名睇下咩發展

岳巴係咪去做緊偽毒

為左可以放ub飛機 決意一世無女

毒撚係咁
都習慣哂

食藥訓左成日

佢今晚有約，夜啲睇下有無野講先

岩巴
再約過啦，於B好大方嘅

笑死

點先 依家個囡等左你成日

等緊睇 波

營業中幾時唱 三生希幸

岩巴識玩，放女兩次飛機，第三次先出現

三顧岩巴

聽左新歌未

你兩個player

未聽 番屋企聽

加埋你 三個

好過份

睇波
學界籃球？

排斥佢地啦 同我一齊

我係war3 player

表白了

有學界籃球睇咩

精英賽四強 ，
聽日都有。

精英賽 四強 打緊幾點

Detail 重要野

想知幾點開始 打到幾點

今朝12點左右，Nike Facebook有直播

其實我睇緊阿仙奴 打車人木

營養巴打 唔該晒

發現自己成日打錯字

都喎係姐，無乜回打錯

鐘意邊隊

好有營養

阿記😍

愛死

咁冠軍仲要等下
車仔今年應該都十拿九穩

巴打聽落幾Sporty

呢個無人回？ 繼續啦

老豆

岩巴蝦你呀？
囡 有冇蝕底俾人

一樣呀
阿記fans

問完組爸問岩巴

囡 扑野記得帶套呀
有左就好難翻轉頭㗎喇

於b嬲？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

冇嬲
岩岩訓著左

13

好癲 ，亂講野

做咩黎啊

眼訓得濟咪訓囉

岩巴 等到你咁眼訓 點搞啊

食飽太眼訓姐
你收工未

於b小心啊
呢個post有痴線佬呀

又召喚我

你咪係

見完你就痴左

情人節限定
出租男友
溫柔體貼 可送花上公司 當住同事面前kiss 唔包求婚
可接收工 陪食情人節餐廳 送你返去 心動不如行動

大佬你唔好咁痴線啦

Book，Thanks

非gay

告你歧視

話說今日幫個同學仔砌機
砌完入唔到BIOS
打去問話可能要UPDATE BIOS要攞番出去攪
跟住個同學知道冇新電腦用勁SAD
佢屋企人係度佢笑話小小野都咁SAD
覺得個同學好慘

對唔住囉嚇親你

有權揀客 只接受高度155處女座女性

我細個無電腦一日都好失落

乖仔幫女女砌機

岳飛巴打

幾錢個鐘

男仔黎
上到佢屋企先知原來佢老豆都識,屌,咁早知同佢買完野就閃啦

點會呢
老豆黎嫁嘛

免費

貼一餐飯加送花

我貼左成個人

我倒貼都無人要，死心係到推post

好多個3

你地出現啦

睇到笑左

好似同時出3咁

貼多10餐

一直都係度

於B

又坑我

資質差距

咁去幫襯一分鐘了

係咪氹下媽媽開心都唔肯呀

幾點同娘娘落去食野呀

娘娘都唔見埋

娘娘係我隔離 打算放於b飛機

點會肯呀佢

一日俾兩個人放飛機

打算逼佢瞓教 捱夜呀拿

我直接quote返俾你

老豆
我個晚會自己接埋嫁啦

最憎人約人遲到 返工唔守時 食無定時 作息唔定時

我覺得我搵到你先都未約到佢

約到我先都未約到佢

收左工未姐你

娘娘已經失蹤十幾個鐘
會唔會.......

收聲喇 咪出現過

收工入黎粉嶺搵你？

where

然後我又俾人放飛機

5點20-30

係呀 轉會啦

如果有人入完粉嶺再出黃埔搵我 我會好感動

一日俾人放三次飛機好慘

我要返去沖個涼再去
今日臨急臨忙call OT
外套包住睡衣返工

毒撚係咁
明嘅

睡衣

我本來咩會㗎 ？

應該無

你俾啲希望我得唔得

尋日你去黃埔打牌
你去搵一分鐘

你UB會嫁啦

收工返去訓啦
咁遠又夜 實有機會喎

櫻桃子 富豪東方個薯皮同安格斯漢堡幾好食

再唔認真做野我就⋯我就

於b真係善解人意

點解會去果到食
頹到爆

串鳩我嘅

垃圾

你做咩學埋你老母啲衰野

我都唔知 明明係話食雞煲同秦國野 突然去左富豪食

你個 真係好鬼有串人feel

試下你咋 如果娘娘凌晨三點話想食港島野都會去買俾佢食

你比人教壞哂喇！

你無朋友就無朋友啦

老豆有你咪得囉

好似無我

耍花槍 有冇諗過我單身狗感受

今日食左一下勾拳，排肋骨好痛

今日推post特別慢

俾人打多下

下次你開返

不了 你地開 新人Lm

唔洗扮工 班人出哂街偽毒

食左果下已經知返去有排痛 ，好彩無斷骨。
有時Combo得好興奮成個Body就推曬出去比人打

你去做沙包

咁又無去到咁慘

推到1001

參

屌 又改名

新人

6
7
8
9
10

Hi林生

Hi人地個囡

肥糖

好耐無見糖糖

都係你個囡黎

靚糖

你們是誰喔

淨係認得你

人地男朋友

應該唔認得我

係咪應該覺得榮幸

藍剔ed

好明顯

2
3
4
5
6
7
8
9
10

3views
唔係咁捧場吓話

係你夠特別

啪啪啪

多謝

特別MK

我呢到係2個Views

唔係開心吓話

mk妹

識野

做野啦

覺唔覺得星期六都要做野好賤

難得唱曬成首

不過都自己聽返都幾

我呢

你又是誰

好耐未見過MK妹

Post多次比你地

以前Busking必唱，覺得城市入面好多人需要鼓勵，希望你地唔開心嘅時候，都記得前路會更好

偏偏你願意等

換轉別個也不忍心 偷偷作怪

巴打又出歌

以為唱無賴添

粗造濫製的錄音，有三分鐘就錄到

我已經係一個

Sorry

想話個Icon根本係GarageBand ，我直接用電話錄就算

糖 我記得你呀

嚇到無曬人

眼瞓 又瞓唔著

點會呀

一晚俾兩個人放飛機 你問我答

我黎代應約

好眼訓 好想訓

死去訓喇定等六索門

代應約食檸檬 你問我答

坐係到都訓著

2Views你問我都唔想答

你早啲講 我搭火車搵你嘛
不過你要同我睇波喎

睇波

孤獨搭火車入粉嶺都唔搭車去黃埔搵我

我有聽呀 係唔係無聽成首唔計
我飛咗去副歌先開始

睇籃球定足球？

足球 不過完咗啦
輸波

睇下星期一晚你得唔得
可以一齊食野呀

食野

老豆岩岩都睇緊
一路睇一路屌

唔洗用筷子嘅地方就ok
如果唔係 你睇住我食會好痛苦

唔緊要啦 我唔趕時間

飛歌 此風不可長

對唔住

情人節禮物 小朋友筷子

遇上你 太感恩

一分鐘： 情人如若很好奇要有被我嚇怕的準備

遇上你 是遺憾

利申出手快 準

其實係咩歌黎

教會

怪獸大學校歌

仲有9日搵情人過情人節

我都想 不過算啦，認左命

認咩命 easy

你有娘娘嫁喎

容乜易

2月13攬實佢直到2月15先俾返工

你同岩巴點

講左咁多次, 攬到半秒未

唔好提喇

宜家攬住

希望真係

怪仔

FF 永遠係最美好

新人LM
冇樣冇內涵想溝女神是咪冇機會

見你講咁多次娘娘都無乜反應 慘

佢應該瞓Q左鳥 條渣ga

走火入魔

佢一世冇女了

唔同你地個個男神阿大佬

好衰

好聽就得啦

收聲喇 再嘈星期一攬住你

岩岩係街見到個女仔喊得好慘
走過去比左張紙巾佢

係咪太多事

無啦我見一分鐘唱以為你唱呢首添

收聲喇 再嘈攬埋你

唔係呀 好窩心

我係暴龍哥

叫佢收聲喇 再俾我屋企地址佢 is ok

非基 唔好咁啦

佢個樣似嚇親
我又尷尬 點一點頭即刻走左去

14號之前有人約我係咪無可能

乞緊

我都有聽呀

而家番轉頭叫佢上呢個po搵你好冇

通常我會都比，
通常佢都比我個樣嚇親

難過登天

收聲呀 再講攬哂你地全部

完全冇問題 豬扒就不了

你有我地

約你一齊推POST

講起14號
本身申請左嗰日放假
但而家又覺得唔想同佢過情人節

有 約你2月6

係warm既

我都請左半日

眉清目秀
目測165 好羨慕

咪係屋企 休息下
仲未分手

155就好 165不了 利申165

我成日都day off 呀 咪又係毒在家中

2月13至2月18都放假

已經第三次
成日幻想我係男人肯定即刻抄佢地牌

165 ok
利申180

娘娘都放我飛機呀

小演紙

佢有我地

請黎做乜呀唉
岀到去又係要受佢氣

見過唔少次, 無一次想抄牌

14號要同班仔過，諗諗下都幾Warm

未
岩岩見完 又不歡而散

唔推一世無女

因為你唔敢

拍拖唔會鬧交揮手

仲後生 打多2日波ok啦

要反省檢討啦

喊到咁, 你抄埋我個份

165勁正 岩岩好

我一日波都唔打

o你話推左隔日有女就話姐

女仔抄番女仔牌無咁尷尬

我有講入黎搵你 你無覆

絲打 好高大？

14號要返學

巴打變絲打仲warm

我加入

新人Lm
成日去海濱吹風喊 俾女仔抄牌好煩惱 點解決好